呢排上左多感情台, 成個人開心好多

原來日日咁多人分手, 咁多人想復合。

復你老尾合咩, 真係岩就唔會分手啦, 你都戇鳩鳩。

係呀

係 咁點

唔想搞大佢, 你出返去啦。

出返去當幫忙。

點解有分手冇分腳分囉友

你叫我出就出咁咪好無面？

因為拍拖係拖手, 你會唔會拖住隻腳拖住囉友出街呀屌你個腦。

睇得多會炆
已quit

how about disability冇手呢

我反而幾開心, 大把post係度分分合合。

有啲明知有答案
仲喺到問喺到叫春
炆

佢笑緊你

見到有人慘過我, 我實在太開心。

大家傾下計消磨下時間

正常香港人，睇人仆街最開心

唔中意？quit撚左佢囖

大家都係寂莫既人

抄

抄？

食屎啦你

復合都係想主動飛返前度炸
大家當無數

其實只係分手嘅人先會上

唔通好Sweet緊 無拉拉上連登講咩

岩聽, 等佢愛返我, 飛佢老味!